\section{Persoonlijke leerdoelen}
Gedurende de eerste stage zou ik vooral willen leren hoe het er aan toe gaat in een bedrijf. Mijn interesse ligt dan voornamelijk in hoe projecten gemanaged worden en hoe er omgegaan wordt met strakke deadlines. Daarnaast moeten er ook aan competenties gewerkt worden, om die naar een hoger niveau te tillen.

\section{Competenties}
In de opleiding Elektrotechniek moeten er competenties verworven worden zoals die gedefinieërd zijn in Appendix \ref{app:competenties}. 
\newline
Het doel van dit project is om een werkende PCB af te leren, en te integreren in de huidige systeem. Hierbij worden aan een aantal competenties gewerkt zoals: analyseren, ontwerpen, realiseren, onderzoeken en professionaliseren. In dit project zal er met name aandacht besteeds worden aan realiseren en professionaliseren. 
\newline
De competentie realiseren zal vooral voorkomen tijdens de productiefase van de opdracht. Hier zullen keuzes worden gemaakt over de methoden om de PCB te ontwerpen, produceren, bestuken en te testen. Binnen dit project is het belangrijk dat het makkelijk en goedkoop schaalbaar wordt. De productiemethode is dus zeer belangrijk. Daarnaast betekent ook dat alles goed gedocumenteerd moet zijn. 
\newline
Professionaliseren sluit voornamelijk aan bij mijn persoonlijke leerdoelen. Hoe worden besluiten genomen, hoe wordt er omgegaan met feedback, en hoe wordt er gecommuniceerd. Een groot gedeelte hiervan is al het strak op papier krijgen van de exacte specificicaties en wensen en verwachtingen van de stageverlener. 